2018 繼續屌波po (3)

羊多啲

lm

澳職角細點睇 兩隊水鬥水

賭角球 正柒頭

試少少 10.5細 1.93

橫賓水手晉級

Crashed

馬會又收錢啦

墨城半客

澳職2.5細有冇同路

角細有無支持

買親角細都輸
不了

墨城出返麥哥馬克 終於有個識入波 睇高少少

買角大 好世界

只出一場
墨爾本城

2.5s

繼續買下盤

人棄我取
西悉無得輸

墨城半客100
+盤200

300小注試下運仔，半年無賭

對左

即係咁講。上次勝利半場屌打客城城
但下半場竟然互有攻守，我就知墨爾本城非池中物
今日作客開平手盤，抵到爛

下盤變到1.87

同路 小注玩下

又燈

冇事既 下盤等收錢

李城上盤 有冇同路

閪流咁廢都有平手

就眼睇 c s

古惑的波

唔明

西流盤

墨城

和波

心靈投注10.5s

何謂心靈投注法

有無角大同路

墨爾本城炒人3球好啦。

新年流流

有我

角細

睇中冇錢買

屌 出力刷角啦屌

必勝戰法

點都走盤 fatfat

00SUPER

角球呢 咁快9.5

西流入9佢

謝拉特

10分鐘0射 會唔會super

再和就屌爆佢

same goggogogogoogvoo

唉屌早知買半和

角呢

super

角呀屌你

睇左陣 兩隊super 緊

半場00

快d搵人黎gel角細

又獎門人

半和全客

悉尼好似個勢好啲喎

西悉咁廢都可以拎住個波玩

但賠率客隊繼續跌

20分鐘0射

西悉拎著個波唔入
00 完

半和CASH?

屌啊澳假冇角

半場有一粒要還神

咪臭係

兩隊唔攻點會有角

1c

岩啦1月1 HEA到完場

呢球角 靚呀 要刷了

墨城完全廢曬 同上季冇得比
垃圾 入唔到波

刷閪咩刷 兩隊手場都過唔到

啱㗎喇00到完場
訓身波膽和波

訓00啦

差d又角

01

墨城GOAL

已經有1.5大買

西悉個龍

墨城一個攻勢搞點你

都話出返麥哥馬克 得佢識入波

鳩下鳩下就入撚左

墨城冇波掂 ng都長期低過西悉
莊家先知？

個龍收左錢

西流=笑話,
快手半大

閪流

閪流長期控住個波都係送比人
係人都知

個龍咁都唔輸角 正hihi

1 1 super

俾角啦屌

墨城 good job

11

墨城屌撚死你

21

2-1

jump

嘩ching

兩分鐘比人反Cup

唔見啦，垃圾波

2-1 咩事呀

搞掂啦

換件衫就杯埋

兩分鐘兩球

澳假

西悉尼好波
又中了

20分鐘買大波 35分鐘就全格收錢

屌 垃圾

食撚完碗麵返黎比人連入2球
假撚到仆街

全場三球波中龍就入哂三球

墨波2018全輸波

假得好 假得鬼馬

以後真係少賭澳假

唔緊要 刷下角先啦

7.5b

開番盤未

墨波半場反Cup是夢嗎

上半場大波
下半埸大角

要針喇

入波多撚過c 咩玩法

冰封角球！

賭澳假真係易豬錢

-13c 刷角啦仆街仔

封撚晒盤可能12M

下下都封盤... 買唔到

2-2

12m

2:2

入球大

買和其他先

MISS

垃圾

12m都唔入

射失

去死啦墨城，幫到咁都唔入

擋到定射出

估唔到撲出都無角

擋

吊個即場一路都封點買呀

嚇撚死咩

送錢比你地都唔要

屌你老母墨城

前面輸少少唔緊要既
下半場追返

西悉尼好波
半主 主盤 穩收

送多場pls

西悉紅兩個啦，唔係墨城班垃圾贏唔到架

12m都唔入 11打9都唔會win啦

澳假紅咗仲勁

有跟 求多場

半1/1.5大@2.2 cashed
全2.5大@1.85 cashed
西悉盤@1.97 叫糊

墨城條友殺左入禁區再扇腳，大佬，你咪撚咁假啦

半大全大

cup 乜鬼直接射啦

3C

季初隊墨城去左邊

屌 6.5封到 9.5

4C

雖然落後1-2
但我個心好定
因為下半場會反cup3-2

墨城幾時可以反杯呀

屌本身jump鳩硬
買左8.5 9.5 10.5b
依家都叫有得叫下

半4全11!!

岩 出面個盤墨城-0/-0.5

42仲係1角
柯完篤屎變左4c

救得一個得一個
下一隊入球 西悉尼

下一球 客有2倍，主又有2.4倍

呢度都幾多廢柴

半4全14

半3全7

條LINK DELAY 分幾鐘點睇

搞事既走啦

點呀你

開得出我佐敦道裸跑tim la

Lm

你唔係返hktv 倉架咩
又要借non mean
時薪有無50呀而家

多謝關心 無做同辭左職睇人輸錢

反CUP

gchi

搞事撚 返去你個小圈子post 幫你個ky mana奶閪啦垃圾

邊到有小圈子post?

BTW 真心問
b仔係咪收左皮

墨城精神啲啦

狗會係唔係都封盤

下-.- 你係討論區開個po唔比人討論？
我話好多廢柴你衝出黎認同比我笑為咩？

叫你聲垃沒衝出黎認同比我笑為咩

ching你係咪有讀寫困難

佢地有個tg group

威尼斯人siu45siu4

冇入 係咪已經比屌到反左皮

不如各出10場盤 輸就永久收皮算

要問下書包

小妹成日同人玩呢樣 啲人刀唔理我

死開啦搞事撚 屌下波都搞撚住晒

？

大蛇黎架ma 中小過八場都應該自動消失

追和未

快啲搵暑期工啦 hktv倉都唔請你咁慘

快架啦

Goallll 2:2

2-2頂佢

爽！2:2

因為我要搵工=.= 所以代表呢度無廢柴??=.=

中場笠死

goal

好在補左客4

邊到2:2

咪撚報假啦！屌

2:3啦
角球

成班痴佐線

咪報假啦

屌, 仲以為自己條link慢左咁多

Rc

同意呢位清

邊會2:2丫，有3:1都無2:2啦

等3.5

有冇LINK SHARE
我果條慢分幾

主隊個前鋒除曬衫祼跑比人rc

有無人live

不過好低清

系現場 打緊膠

西悉尼盤 好穩

會唔會腰斬*

Chi ar

斬你老母呀

收啦 懵撚

THANKS 2位巴打先

你有無睇嫁 打到流曬血呀

U are welcome 啦亲

哩個都幾順

輸到傻撚左？

禁區仲控

Var緊

點牙你

屌多粒

墨爾本城 發功啦

慘 收收地皮

澳假時間仲未開始，劇本係反杯

冰封角球

西流輸返兩球十二碼先

墨城追和啦屌

個37號廢撚到
啲出波無下中

點解感覺墨城唔想入波咁

追和絕殺叫爆區

墨爾本城想入波就繼續同我刷角

西悉防守送波比人

集氣!!!!!!

係
下下係禁區邊都停哂唔知做乜

追和走盤super好嗎

似無份球

係囉屌
幾下禁區武黎武去做乜春

咪撚半3全3

墨城一走左卡希爾唔識入波咁

唔好
買左成份糧落西悉
比我贏啦

客12m 今次咪miss

一齊super啦

屌你老母2:2 西流死全家

輸到傻左？

10.5b 係咪針得

Diu On9 rc

幾條友好撚柒煩

西悉尼
收錢了

Block晒無煩惱

快手比多4c 算 臭閪城冇得救

成班傻西

墨城追和當贏啦

真

2-2絕殺和氣生財啦

新一年又有好多人可以申請傻瓜卡

😳😂

果然一到下半場
墨城係禁住屌
差一球咋

已經幫隊長擇左佢地名

80分鐘2-2
90分鐘2-3

刷角味

3:1

畀多四角 please

8.5s cashed

妹足下半場

12m唔入條撚屌害死人

屌生左幾粒暗瘡 有無亲推介邊隻暗瘡go

球證幫下手，比多兩球十二碼比墨城啦

愛膚堅

8c

-3c

節奏慢到 8.5s想gel

9.5s 頂住

比多兩角

唔講仲以為墨城贏緊 HEA到

agger

二連角

2-2 天父爸b

連c雅快出

8.5 casheddddddds

角球絕殺啦屌

比多角，求求你！

依家幾角

9c

投降，唔叫啦
祝墨城2018輸足一年

-2

絕友角好嘛

俾多隻角

9.5s 頂實好無

絕殺角啊 -1角啊

求求你絕殺

西悉尼正pk,得2c

補4分鐘
夠2-2啦
屌到你追和

紫蛇去錯post了

頂住呀9.5 s

追和同埋絕殺角啦

連刷2c再入波

J左

返波post ok?

2-2？

3:1 la okay

黃金60秒
上呀

輸了

黃金罰球

2-2 9C完場OK??

Cashed

西流casheddddddddddddddddddddddddddddddddddddddfffffddddddddddddddd

一鋪蛇又贏

角球9.5都豬:(

求派

輸盤又輸角

前日開始到宜家買咩輸咩，淨番最後1k all in 落般尼茅夫，輸左戒賭

我買左，我洗唔洗補飛

自己睇路啦巴打

對左 般尼茅夫上場出盡奶力，白禮頓留左少少，睇好主勝

其實兩隊差唔多，睇好和

依家開始買自己對家

讓球定客勝
希望手足翻身

有冇人認為會2.5大

me

買完會好大壓力
呢啲波睇唔透

再小注撚下

上盤

派左就有人理

2030 10.5s有冇同路

下盤

8點半

有咩心水
今日睇唔透

絕地反擊
新希望

細波啦

入左2.5大

半大有無ching同路

想買
我就唔信佢場場都細

咁等即場算

全半大各一小注

書包要左白禮頓

都係10.5s算了

書包要左主

10.5s

冰c大法

白10 半大-1

FG

B仔返未

又秒g

咁快一粒

1:0

一開波又要屌波

般尼追和啦

大炒吧

差d買埋客盤 好彩

應該1：0收工

咪呀

批准

茅夫追和反cup 啦屌

場波5mins已經踢完

追和啦般尼

黑開有條路

要戒賭鳥

追和刷角啦屌你老母

反手?

點解咁講

冰封角球叫喊區

一齊冰

般尼有冇悉尼劇本

半1全1

冰c啊

keep 刷pls and 半大

半大真

3角完半場ok?

4c

ok，批准

白禮頓主場咁硬淨，少少智障先買般尼茅夫

Handball 啊仆街，琴日吹今日又唔吹

半大角大啊仆街

會9角完

10c完啦好嗎

咁都要gel 講咁多不如補飛啦

茅夫

繼續冰c

垃圾英超

覺唔覺買左般尼茅夫好犯賤

角大 爽

呢場波會和波收場

似1：0收客皮

屌,都未10.5高水就S

4角完半場唔該

1:1 半大

1:1 6C

ready for 1:2

1-1

好波

2.5B -1

半大gel 收工

2.5b

貧窮神在買般尼茅夫的人身上，如果有借貸賭錢更一定會在2018年輸去人生。

半大CRASH

勁

茅茅夫好波

燈到你

你串左字?

你串錯字?

收錢

茅夫前面兩個前鋒廢撚到

今埸打442 返而攻力重廢左

有種半場爆埋我個細

半和大家開心啦

有d想買客其他。你班友咁樣燈法

個黑鬼咁撚高無一球龍門球頂到
另外個個腳軟軟咁

無可能

阿科比好撚廢 如果唔係其他人傷冇都冇得出

ibe垃圾到

10.5角細

1:1 角細

wilson都唔見得勁

巴打我地又同路

屌睇岩角大又冇買

大波大腳的好球隊

半和頂住

封角呀

半7全10

千祈唔好半埸就開賤種般尼

差4角收錢
爽

wilson控個波控到9里遠

比高域

等陣李城角細點睇

比高域勁到

比高域 幫我頂著個細

頂到個細先諗

屌 咁大個龍射落人地個身到

兩邊龍門都咁勁

半7

全10

半7 全11

全12ok?

有冇人睇好般尼

半場未夠已經平安鐘

龍門太勁
1:1到完場

等陣再冰

角膽11

茅夫定陣間場般尼?

23:00 般尼

14c 應該冇難度

有

8C

屌 比高域做咩

又秒

又要叫般尼追和

屌 條友前場扭乜春

2號仔ON9 後防ON9 比高域 ON9

屌買緊就入

全半大已收

10.5s頂住啊

只求追和

同求

難d

刷c 吧

唉 如果有錢賭就好了 有場好想買

巴打買唔到分享下

一定要啊

cashed

保頓平手盤

冰c吧

追和啦

唉 有500買下都好

爽 差一角收錢

般尼茅夫
追和啦屌

紫貝又輸

食左個12碼

差一角 收米

般尼追和啦

邊隊

唉 好有信心 但無錢買

心靈投注

刷撚完未呀FATFAT啦

橫傳入左啦

Jump

又爆角細

茅夫咁都唔死快DGOAL

比高域

般尼追唔和對唔住比高域啊你班仆街

單刀唔入就對家入啦

14c

同意 但茅夫好似谷唔起咁

14c goal

般尼只求追和

手痕入左100 13.5

茅夫追和呀

爆到癲

16角

和

屌,D角買極買唔到

應該21c完

屌撚到你追和啊，快撚啲啦

追和啦好嗎

快撚啲追和

般尼茅夫
收皮

只求追和，比個十二碼來用下啦

未被接納 賠率已變 角球大細 星期一 3
白禮頓(主) 對 般尼茅夫(客)
角球大細
大[16.5]@1.83

俾多2c嚟
衝動得濟落咗注

2-2!

咁撚樣2:2....

SUPER

goal!!! 笑左

-6到

頂實啊屌你咪撚再派膠

咁樣2:2 正氣

梅利訓低左一直包灑越位

屌

Cup 佢老母

咁都得..

笑左

補補主勝先屌你老母

唔補

劇本和

2018必中料 21c完

藍球藍底

再等高水少少先

西波

只求和波
頂實

頂住啊

補個主勝先，個心頂唔撚住

般尼兩球都幾好運

般尼個盤跌左勁多

屌你老母GEL頭狗 祝你輸一世

頂實
最好cup埋佢老味

追咗和就停c

利記無古 費明 沙拿
得返Mane...

Ibe 屌你咩 獨到仆街 分邊啦契弟

條友垃圾黎

on撚鳩幾條友係禁區佢射
又無力

落到變埋盤

等呢場派錢 直屌下盤

又唔撚交
on9

轉左盤

頂著比高域

食角

轉盤就避了...

補左9倍主勝

同意 E D好易奶野

小勝一球

ON9 球證

般茅下盤 驚險cashed

終於完

利個陣 搵個靚仔蘇蘭基做中鋒? 好撚弱雞

GEL頭俠輸撚死你，見親你GEL乜即GEL你對家

輸到無錢買gel就無得gel頭

馬會今次派得咁快既

唔洗戒賭，好感動

證明今日斬獲好多

唉 好想買

知你23:00

我貝

輸多11K啦你，慢慢用60蚊追

下盤又贏了

23:00 買咩

起死回生繼續屠狗

2300 3場有冇心水

好想般尼下盤

下場李城

李城10.5s

有冇同路

唔講咁多
訓身利記上盤啦

哈特斯菲爾德

直屌般尼主勝

輸死你呀

保頓不敗盤

屌你轉左盤

仆街買左利記讓一球
你老母

正條利

正氣利

李城冇華迪

猁2.5b?

2x1
李城上
般尼下

點睇?

英超全角大，唔洗煩

般尼
哈特斯
唐卡士打
米杜士堡
輸埋唔再賭波

李城冇華D-50%功力

利記

利下盤

全對

有文尼就夠

一齊羊ok?

戒定都得啦

米杜買角好過
咁快2c

三埸角細?

米杜

李城角細

咁快平

文尼

我又係對晒

般尼 坐和望贏

李城

利個場 開左波啦?
乜撚都無既

角細頂著

屌唐卡

無華仔真係。。。

利1C

Buy jor [8.5]

啲波悶到

無波入踢來做咩

班英國佬 琴晚屌完西 無力踢波呀

3日2場阿大佬

李城應該無貨架la睇下海鮮利放唔放手腳la

So蘭基唔掂啦，直接射入左啦，仲控乜鬼

屌你老母踢足半場得1c

冇華迪廢左一半

齊齊super求大家開心算啦

中左利角伏

me2

李城正垃圾，得1角

般尼李城角 啲波hea 撚到

般尼2c

岩岩想買3場角大即場，買極都買唔到

利角細穩

李城俾d入球好嗎

主場比d火唔該!

下半場3，4，5啦

米杜走盤當贏

李城 -8 c

般尼今日穩

防得好好

李城10

仆街
真係要戒賭...

幾時到利入呀屌

今日冇贏過盤

馬列斯靚波

馬列斯goal goal goal

找卡數嗰場唔入波就同我刷角

GEL頭俠呢？做咩唔出黎GEL下？買左般尼李城？

垃圾猁11射1中龍

利記入啦屌你

無沙拿入條撚咩 文尼食撚左屎咁無料到

仆街 文尼GOAL

李城正氣

靚波 李城收足喇掛

利入條撚咩入 多1球啦屌

痴撚線
四個盤都輸晒...

文尼唔屌撚柒佢都唔識入波 入多球啦屌得半格

李城 goal

李城 利記全格上呀

找卡數入未呀

日頭買上盤
夜晚買下盤
七買七輸...

施利文尼一出有波入

屌你老母般尼 垃圾利讓你車馬炮你都唔夠踢 降班啦

找卡數又好成篤屎又好同我刷角啊

屌 好撚驚垃圾猁後防又自爆 補注和

洛夫雲做野敗家未

送球十二碼比般尼先

利記 李城繼續入波同刷角

利輸角未

刷角刷角

般尼呢啲垃圾足球

般尼

老虎城追和

利-3角 李城-4角

利記戈個阿樂快手派膠啦

補埋搬泥和 驚撚左懦夫雲送12M

等7倍先補

利入左 唔刷了
角細穩

打比郡快入

打比郡

老虎想爆都冇得爆 垃圾般尼全場都鳩

西波好柒悶

找卡數角呢

爆角好嘛 利記同李城

反手都無用

般尼快D GOAL佢LA

小注 搬泥會壓出去刷c搏入波7.5b

禁區都入唔到 算鳩數啦

利-2c 李城-3c

般尼爭氣呀

利有8.5.跳了

利-1c 李城-3c

跳唔到

利連3C

噢
卡迪夫城 垃圾 針

卡迪夫城4連敗

利角已中 李城-3c

仲以為搬泥刷c 點知係垃圾利刷 是但啦7.5b gogogo

史篤城輸埋

點睇都唔似會反cup
仲諗住0:1屌到完場
結果比人連入兩粒

9C 利 -1C

利8.5B 唔洗死

找卡數終於入

李城-3角

嘩利記 突然咁多C 好感動 半2 嚇撚死

利係咁C

利瘋狂刷C

10C 利!

10C

李城學下利記爆角啦

10 C goal

找卡數-1C

利記正氣到仆街 贏波刷角

11C 利記 !!!!!

10.5B咁都CASHED

利5分鐘6C

李城都爆角啦屌

利記 好撚野 半2全11

利70分鐘仲係5C 76分鐘11C

李城比多3角

李城比三角

老虎你做緊乜啊

李城爆角好嗎 差三個

般尼谷唔起

李城爆角好嗎

點解岡琦咁撚垃圾仲可以係李城

打比郡係時候入波

補和先，般尼快殺

佢係靠努力先得，講技術要番去日本

我咁講你可以會話我馬後炮
卡城雖然作客加近三場輸晒
但排名都起碼佔先
而主隊近態都唔見得好...
客隊少少地都要讓波掛?!
平手盤怪怪地 如果我會要主...

利12C

劇本係米禾爾追和反cup

利13.5b有冇機

李城比多三角好嗎

李城-2

果種廢係合格都講唔上

利 變左係最多C
找卡數-1C

係日本巳經夠玩了

李城比多2角啦

屌你岩岩卡迪夫城FAKE
仆街

爆個連c雅黎啦李城

般尼快D 入波LA

差兩個角呀李城，快落底爆角

李城爆角啦

1:1 GOAL

搬泥好波

神利
輸埋

垃圾利

最嘔血係佢成日做啲高章野出黎柒

好彩補左和屌你

估到你啦垃圾利

若要生活好。。。。

般泥

頂實呀般尼

2018年第一個笑話 垃圾利

垃圾利話左要補和 呢D錢唔慳得
差D連本都輸9埋

有無人買左米禾爾

垃圾利返屋企啦

強隊今輪都輸
下輸先..
再買對家

3:0

今日得李城先正氣

又絕殺

我屌 絕殺

利2:1

屌你老母

猁

屌你老母般尼

打比郡絕殺

屌你利仔

李城無華dee都有貨

好撚傷心

痴線絕殺

兩個中堅都識合作入波

點解有個po係咁叫你過唔到2017

仲要越位點多下

又有半格收

炸彈都絕殺

屌你老母咁都輸半

仲有幾廿秒換人做乜

重傷

唉
1月1已經hi左20k

全部回飛盤贏

最ON9係果下FOUL

有冇人戒賭?

今日離奇地正氣 我屌

西悉(0) 贏 +$970
西悉1/1.5半大 贏 + $1220
西悉2.5大 贏 +$850
白禮1.5半大 贏 +$2250
白禮2.5大 贏 +$1250
利(-0.5/-1) 贏半 +$400
李城(-0.5/-1) 贏 +$1000

1點半 買咩好

獌聯讓球盤 近8輸7 贏既一次都仲要得半格

獌再輸就HIHI

想唔信邪信多次獌

米堡奇蹟收錢

我琴日
100》400 今日400〉600》0

無lukaku無eba無費蘭尼 心靈投注算

有連加特 E排著火

有球王連加特就夠啦

算啦買呢樣
項目編號: 4 那一件事會首先發生在 保羅普巴 (曼聯) 身上?
被罰黃牌 5.50

曼上盤 有冇同路

半大全大 3:1

20蚊普巴拎黃牌
等聽日食餐好

要買朗隊復仇了

佢咁分汪碼一定易死
佢真係明燈

曼全大好似唔錯

陣間直紅

朗尼個陣係唔係話想係曼等退休?

上盤落到 1.88

魔性

垃圾曼狗都唔屌
買主

獌10.5b 點睇

拖肥轉左大SAM哥好少角 諗下獌有冇能力單邊刷咁多

獌狗個陣唔似打翼tim

唔理啦，轟落超級魔性王到

曼點都係9斬架啦

+1

有冇直播網址

布里

愛記入未

屌 朗隊首發入波玩完

屌你得一場輸盤
唔係走就係全格
依家愛下盤 布理斯托城上盤都嬴緊 7串1屌你

布里真心廢

垃圾愛狗

好撚盡拎到
收死哂已經，可惜中柱

愛狗啲戰術垃圾到 朗隊分波兩邊波都控唔到 中場又唔撚柒識入禁區

曼聯 -4c

仲廢過岩岩般尼

-3 -4

維拉入佢老母

曼聯 -3c

-2 -1

曼聯 -2c

0:2.......

收皮訓教 追三口曼狗輸哂 今日買對面反底

靚撚到

-2角

賽前10.5b

可惜冇買

12c

12角

求比多1c

同路
比多角收多注

12角補返死愛讓球條數

兩球都入得好撚靚

好彩贏兩場輸兩場
冇賭過

布里斯托城

冇人？
今晚d波咁撚難買既

同路

今晚冇人屌波？

史雲斯[+1/+1.5]
西布朗[0/+0.5]
阿特蘭大[+0.5/+1]

支持

讓球 星期二 1
史雲斯(主) 對 熱刺(客)
讓球
主[+1/+1.5]@1.82

$ 3,330.00 $ 3,330.00

讓球 星期二 3
韋斯咸(主) 對 西布朗(客)
讓球
客[0/+0.5]@2.12

$ 3,330.00 $ 3,330.00

讓球 星期二 4
拿玻里(主) 對 阿特蘭大(客)
讓球
客[+0.5/+1]@1.82

$ 3,330.00 $ 3,330.00

上呀!!!!!!!!!!!!!!!

史雲斯
另睇中富咸

越位越左成個身位都計入

YS黑哨熱狗

西布朗果球

2018首注
曼城半大
Goal

史雲斯追和OK?

史雲斯 阿拿杜域快入

西布朗-8c

卡路爾近門飛機

熱狗 比多粒

垃圾閪咸頓

Kane落場啦

機會來了

唉.....

角呢 西布朗 屌你老母

史雲斯 連c
熱刺快刷多兩cc

4場最少角...

買左11.5b

好波水晶

咁都輸埋 閪咸頓食屎

熱刺-3c

熱刺 一世球迷

痴撚線

正氣熱

熱 狼 曼 頂住

熱刺頂住

孫興民廢撚到我以爲今場開唔到-1

3條過關飛，頭先差緊熱1球嚇撚死

又一場絕殺 西咸

永久黑名單修咸頓同水晶宮
買贏就豬,買豬就贏

廢曼 比人入

精工真係

咁撚準既

我屌 鏝做乜撚？

出完更衣室 變左第二隊波咁

熱11角

趁早將d錢推晒去正氣悉尼度

屌你老母鏝
榜首？
八十幾分比人入？

點解我會咁傻豬信修咸頓....買2.5/3大咪好

上場對曼城,買佢地入波,12碼射中間地波 今日就黎個遠柱遠射

好彩避左賓福特
剩係揀左伯明翰

兩場波都開 主客 客主
點買呀on99

跪地求曼城比多角

似無了

熱刺 好撚滾動

買6.5s就開7c
買10.5s就開11c
屌你老母

屌你曼 唔傳比阿古獸 自己射 傳就入啦

下場水晶宮一定比人大炒
呢啲假波要追住黎賭

唉拿坡里 真係冇諗到斷中間

收幾多

Ft 10c
世界級中位數

曼城球證食撚晒D角

賭閪咩 又10c

熱刺半場得1角以為死硬

3條飛收4k幾

球證食左2隻

有神

唉屌熱狗越位入波

個個啲過關都咁勁

屌你曼 走水

水晶同熱狗都執返條命

初盤讓幾球？

好似-2

對-2